懷疑有股神秘既力量幫緊利物浦

連鏝都豬波 今年真係重奪英超

神秘力量=馬馬度沙高?

曼=魏
利=蜀
車=吳
未來熱=司馬家 (唔聲唔聲 贏埋只差6分)

水昌官係我地利記衛星球隊

尋晚耶穌基督報夢我知
只有利物浦奪取英超冠軍先能夠打破時間悖論
拯救世界免於毀滅

沙基利狗

重奪

1-3
利迷可以提早慶祝了

車路士殺完曼城申請失分

連轟都失分
諗唔到有咩原因利拎唔到冠軍

又推

李城2-1

又失

又中

唔通係蘋果廣告

兩球膠

鏝又失分

今晚可能又搞野

修頓都係

蘋果廣告=蘋果=紅色=利記波衫=利

降班隊踢到咁痴線

發現神秘力量

鏝又黑哨

鏝都有神秘力量

我地中國又贏

真

屌你老味 股神秘力量就係你地班人既燈力

又黎料

又有

下下折射

仲有

究極-6足球

唔知發生咩事呢球

果然，利捧唔到英超真係要全隊裸跑啦。

又要推了